Google map 話中大係暴徒大學？！

屌你老母 乜撚野暴徒啊
有冇巴打可以解釋下發生咩事

jm9

汪!

得Apple係清泉

以其人之道 還治其人之身
集氣 大家一齊改左個名佢！

Local Guide Guoup做緊野

Hong Kong PO PO Headquarter

中大出好多警察? 做乜比人話暴徒既

發夢有人集氣tag曬警犬屋企，連名地址電話

推

應該係 香港狗屋

覺得係歷史系單嘢 利申鳩估

睇完介紹中大起源個懶人包
入面有講NA個歷史 然後google就出現了

聽日就G20，聽晚煲底見！

honor嚟

Lv6 local guide喺度
乜高lv local guide唔使google審批先改咩
我喺reddit問過話 幾多lv都要審批

now

研宿都搞 嗰度最多就係大陸人